餐蛋治早餐

午餐肉呢啲肥肥致癌肉都係少食為好，雖然好香

手指好靚

當呢到Facebook?

手指more

飲食台唔該飲食講咩

用樓主隻手打j一定好正